juego del tenis con comunicaciones. 
Pulsar W y S para mover la raqueta o O y L para mover la del otro jugador.
la pelota disminuira con el tiempo. y la raqueta con cada acierto del rival.
Gana quien mas puntos consiga.
